容祖兒同文匯報有冇做過愛?

你屌埋佢嗰份

塞

容報紙

玩開報紙塞閪

湯怡最撚假

你死啦egg好小氣

湯怡

春卷

真奶共定乜野，一直當佢女神

以前都覺得佢靚，now見到佢想嘔

我一歲識揸飛機、兩歲上火星、三歲稱霸宇宙

似暗串多d

陳曉華咪醒囉 迫住讚咪講排版唔講內容

其實佢地可能份報紙都未睇過。

暗示某人派報紙

低能。
容祖兒同邊個無做過？

湯怡 估唔到都係奶共狗
樂壇人瑞

打錯 係影壇人瑞

冠軍同季軍既分別

邊個可以整SUP份報紙化開標題就捧邊個

暗串我覺得

同楊獸性就有

難分真與假

係喎

做多左啦

頭盔都唔撚帶

容祖兒有首歌同文匯報好夾

就係《天窗》

呢啲話唔定個明星根本冇講過呢句野...
文匯報求其拎旗下果啲大粒既名，再配句野

利申發夢

點解蛋記要同艾辛接呢啲「公職」？
就算點奶共都好，我諗任何人聽到要做呢份嘢嘅形象大使都會覺得: what the fuck？

明顯係曲啦

唔玩春卷, 玩文匯報?

兩個港姐我都覺得係曲

文匯報唔係用黎執狗屎專用?

希望排版永遠都咁靚
港姐冠軍識玩

骨妹好啜核

睇片 啲偽人奶共都奶到口窒窒

兩個港姐同湯怡明顯係曲線

其實佢冇講錯呀 曲線串緊報紙得正面野
永遠冇人死冇災情

湯怡曲到咁都比人話

咪再幫佢搵藉口啦
唔奶共都唔會出席佢個event啦

個個想讚都唔知有咩好up,全部load唔到

各位祖国儿女
快來听容奶奶的歌声

避重就輕

D人嘅排位

有名你叫偽人啦 咁認真做乜

文匯報六四的確高質

由幾時開始，一句蘭線就可以洗脫罪名？ 狗衝護主托柒？

湯治

用文滙報自慰

睇wiki講李家超77年入警隊，個時入去查三代唔在講，之後升官見broad唔知有無同d大sir講，最鍾意睇文匯報，由細睇到大

虛偽到

係Egg 撈又要唔多紅 唔做啲野就要服侍楊受成喇

X2

湯怡個句笑撚死

奶共蓉祖國

湯怡最高汁，文匯照出街已經柒左

成班垃圾

港姐冠軍最識做

湯怡曲到咁明顯都照出

曾樂彤塊面圓到

邊撚度曲??? 港姐就真係曲喇

雲海

曾樂彤全程黑面

梁畜🤢

好好笑，班死忠厹為咗護主，偶像奶曬鞋底都話係曲

志偉先最曲，一路9up一路忍笑

假膠

識野......

愛鋼愛角

真係唔覺曲
陳曉華都唔係曲
係避重就輕姐

屌你 睇撚錯湯怡呢個人

講嘢咁似波台班友嘅

湯怡2歳學中文未

講開又講
做左廿幾年人
一次文匯報都未睇過

好啦，條片個個講嘢都曲啦，打和

港姐季軍一副八婆相

整份改圖用呢張圖做背景，再貼班偽人出黎就正

你係佢會點答先可以完美退場

湯怡一路恨上位啦 拍套鳩戲ig洗晒板
依架睇清晒個格 呢條片無限loop

睇片湯怡似曲喎 啲語氣同表情

原來右邊田個叫 曾樂彤
好似唔錯

講一句"支持傳統紙媒生存空間得唔得"
其實出席得已經係被迫支持,你玩曲到出面又怕得罪人

其實陳展鵬幾醒
用華人唔分中國人香港人

或者講廢話,話有時事新聞睇

陳展鵬先叫識講野， 圓滑到

容春卷

形象正面

連登仔唔係好欣賞曾志偉演技同對香港貢獻，唔理佢奶唔奶共咩

陳曉華最醒

湯怡真係鳩UP無極限

曾生「話中有話」文匯中肯，愛港

希望版面永遠咁靚

個港女冠軍 轉移視線 轉得幾順

估唔到佢咁奶共

人地文匯七十大壽，佢奶埋大公
奶共奶到出晒面

佢講緊認識香港歷史，自己參透下

局長同港姐季軍答得算唔錯
做過archive嘅就知道嚟嚟去去都係大公文匯華僑東方
網議政事學到好多粵語詞彙

其實我覺得佢哋似係曲線笑鳩文匯報

煎pan幾醒
我地華人

好似合併咗啦兩張報紙

啱
本身都麻麻地鍾意佢
突然覺得佢幾醒

仲話湯怡曲線
睇下佢講句野個樣幾真心

煎pan真心答得幾得體

今年冠軍又幾撚好嘢

有好多人淨係講左句文匯生日快樂姐
唔代表d咩架

真係好嘔心
佢吔講出嚟有無嘔心過

agger

文匯報既中文應該好過蘋果

立立反建制的

容匯報

我愛你這秘密 文匯報去證實

見風使舵

李國章話佢唔睇文匯大公喎

似假膠

港姐冠軍答得好得體，識得避重就輕
季軍明顯唔識中文，佢應該無睇過文匯報，剩係覺得70年歷史好悠久先咁講，唔怪得佢
陳展鵬講我地華人呢個詞彙都比我地中國人聽落順耳好多
至於湯怡真係唔好再幫佢兜，明奶共，有得返大陸做的士陳師妹實仆去做果種

話睇文匯識字已經係想避重就輕啦，細個睇報紙屋企買文匯係咪睇佢識字呀，明明已經避緊政治立場都畀成班傻鳩圍攻 港姐冠軍個回應都係轉移視線有乜咁高，成班睇嘢睇表面

留意下，係認識文字“一刻”就係睇大公文匯咋

湯怡仲要拉埋大公

agger ，真係得冠軍同亞視鵬算講得好，湯怡隻奶法同阿叻話自已一出世就流住無線血有咩分別？都係誇張地大大力奶，唔明班死厹仲要死兜話佢曲，真係好肉酸，試下呢句係唯唯講，睇下有冇人話佢曲

湯怡係咪假膠 笑左

見到有疑似打手既反駁: 立場新聞係左膠媒體, 有咩好理?

咁多人上嚟撐湯怡，又話佢曲線
蛋記打手？

丁子田果個我覺得有弦外之音

咁咪即係連登仔？？

攞刁種d相黎打潛艇??

湯怡根本無得兜
我都懷疑啲厹其實係曲線想大家記得湯怡奶共
特登係咁拎佢出黎鞭屍

臭雞

英皇同大陸關係密切

都唔知曲乜撚野 見到英皇都知咩料啦

英x一向好愛國架啦，仲捐錢比7犬添

佢呢d上到位一定即刻飛左立立
之前都被人踢爆中間散左 但撈唔起又痴返佢

港姐冠軍

……